緊急！集思廣益！被捕支援社工有野講！

我係社工，愈來愈多被捕手足要提堂，或者還押手足嘅家長要去探訪入野比佢。

和你塞🙌🏻做到全城被罷工✅，但癱瘓交通亦令到手足有可能未能準時去到法院，家人去唔到收押所入野或者探訪，其實手足一定會諒解明白，但我地都要睇下可以點支援！

我並唔係要叫停和你塞，但我地可以做啲咩呢？

目前諗到係成立車隊！
最好仲係電單車隊！
護送有需要嘅被捕手足同家屬去法院及收押所！
CU運送物資咁睇，電單車係不得了！
但係要考慮安全問題，未必個個敢坐電單車，
大家仲有冇諗到其他方法，
例如前一日比被捕手足去法院附近借宿？
集思廣益

集思廣益！

連登嘅冷氣軍師，想幫手又冇得發夢嘅，
唔該幫手上Twitter，Reddit幫手！

前線搏晒老命同班警甴對抗，
你哋唔係連撳幾個掣都懶呀嘛？

Retweet + Like + Reply
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
美國議員繼續為香港發聲，大家快啲去回應支持啦～

！！！提出法案嘅Marco Rubio話有好消息！！！

！！！Dick Durbin促請Leader McConnell 就法案進行投票！！！

！！Marsha Blackburn 繼續撐香港

！！Rick Scott鬧黨媒冷血

！！眾議院Jim McGovern話唔好各打五十大板

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
更加多嘅任務可以去 /task 做任務。
admin團隊會持續更新任務列表。

推呀

推

有冇有心人

可唔可以比啲意見

手足們加油

721

831

可以點做

有冇人諗到

有冇意見

嗚呀

繼續推

推啊